人生苦短，又係時候行山 (Telegram)

又到秋天，各位網友有冇興趣行山下呢?
我係一個行山新手，平時又唔算多運動，
原本都唔諗住開Group邀請人行山，
好驚自己出現又要開Group，但又要唔熟路的情況
但係慶幸Group內應該至少會有一個行山高手入來join，
咁就太好了，咁不如開個Group，
有興趣就入來啦，暫時係public，或者去到５０人就變番private。
依排天氣唔錯，Group 內或者二至三星期內至少有一次行山活動啦，
但日後希望至少一至二個月行到一次山啦
注意Group內唔係一個吹水Group，
有水吹當然唔錯啦，
但係唔好因為見個Group太靜自己走去quit咗個Group呀。
有興趣就自己入來啦

Life is short. You should go hiking.

推一下